有人企係旁邊 小便有痾唔出既感覺

有無巴打都有同感
好多時都優先入廁格去小便

男人老狗怕咩

我會，所以我只會入廁格

中學果陣先會

唔係怕但就係唔知點解痾唔出

渣ga

我會 後面有人出出入入唔知點解會冇左個尿意
好羨慕d阿叔一埋位就水柱發射咁

會 就算好急一見到人就痾唔出
所以一定會入廁格 廁格爆哂既話情願唔痾

會

疴就疴，你理撚得人地

你可能有性幻想有人會偷睇你攪鳩你

i know the feel bro

我都係
明明大把位
D人係鐘意痴埋黎柯
搞到就住就住咁

agger 左右有人痾得好慢, 要等d 人走左先好似噴泉咁湧出黎

膀胱害羞症

緊張， 括約肌唔打開

正解

原來真係有個咁既病
有冇得醫

好多基佬，去廁所一定入廁格

可能要野外露出多d

屌 我都係咁呀頂
幾驚係因為打得丁多 所以搞成咁
搞到我有一派戒左丁

成班廢柴 男人唔似男人 捐番入你老母個閪到痾啦死毒撚

我成日同老婆係廁所，一個痾屎痾尿，一個沖涼都無問題

係屋企點同, 有無試過你老婆望住你小便, 你有咩感覺